


Slovenský reprezentant jeden z najúspešnejších športovcov SSNKF, naturálny kulturista Koloman Tóth dosiahol vynikajúce umiestnenie, keď na kulturistickej Olympii v americkom štáte Nevada, obsadil 2.miesto v kategórii masters nad 50 rokov.
